KFC新出果隻XL雞脾王好似好正

用手套食飯

G

4隻手套

今次要用幾多隻手套黎開餐

認真post

樓主你請，幾時食

今晚收工？

屌你開post無圖

Kfc算唔算良心企業

巴西雞脾

唔使返工

炸粉太多